{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54269&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천장미정원펜션"
    },
    "text": "抱川6師団に位置する幸せなバラ庭園ペンションは、家族と一緒に訪れるのに適したペンションです。 周辺には山頂湖と抱川第6師団があり、車で3分で山頂湖に行くことができ、5分で抱川第6師団に行くことができます。 入室は5時から可能で、退室は2時30分までです。 ペンションは全室禁煙で、送迎サービスも提供しています。 ただし、事前に予約していない場合は送迎サービスをご利用いただけません。 夏季にはプールを利用でき、天候によって営業時間が変動することがあります。 もちろん水着やビーチウェアを着用した後にご利用いただけます。 カラオケは現場の状況によって利用できない場合があり、バーベキュー施設は炭とグリルを提供します。 4名基準では20,000ウォン、6名基準では30,000ウォンで現場でお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室に出入りできませんし、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 以上の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金が変動することがあり、プール運営も天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "幸せなバラ庭園ペンションは抱川6師団に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺には山頂湖と抱川第6師団があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は2時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供していますが、事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季にプールを利用できますが、営業時間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケとバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "カラオケは現場の状況によって利用できない場合があり、バーベキュー施設は炭とグリルを提供します。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "お支払いは現場で行っていただけます。4名基準では20,000ウォン、6名基準では30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の施設は異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更されることがあります。オンシーズンには一部客室の料金やプールの運営時間も変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 548
    }
}